有無人同我一樣 嬲到已經無感覺

如題，有無人嬲到一個點
會好似我以㗎咁無感覺
尤其呢幾個月不斷反覆

睇直播，嬲到震，訓唔著，
訓醒，睇到直播，
嬲到震，發夢，
返屋企訓唔著，
訓醒，睇post，嬲到震

然後以㗎 好可悲地 無曬感覺

但我心底裡面好唔甘心，
所以都係要出去發夢

試下找不同？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我仲係嬲到震

一定要同自己講唔可以麻目

唔好習慣 唔好麻木 721 831

係，所以我今日都有去發夢
但唔係前線

我以㗎好撚冷靜，
呢幾個月以黎未試過咁冷靜

有助頭腦清醒

無錯，10點嗰下feel到香港人嘅抗爭精神

好撚清醒
好似打完丁入咗賢者模式咁

原本發完夢，見到灣仔單野已經好嬲，睇埋鬼捉人同恐襲真係嬲到癲

標題應該改做
嬲到極點好撚冷靜

好想搵個樹洞講下野。。。。。